8·5 三罷文宣組請入

我真係好中意番工架唔好罷工啦

自推10次

十連左都無人理

推夠廿次

我唔會放棄架